Documentação:
	Gtkmm: http://transit.iut2.upmf-grenoble.fr/doc/gtkmm-3.0/reference/html/namespaceGtk.html
	Glib: https://developer.gnome.org/glibmm/stable/classGlib_1_1ustring.html
	C++: http://www.cplusplus.com/reference/

TODO:
	-implementar subtração
	-implementar multiplicação
	-implementar divisão de inteiro (o resto sendo calculado na mesma operação)
	-implementar entrada não inteira
	-implementar divisão de ponto flutuante
	-implementar que, quando selecionada a divisão inteira, a entrada só possa ser inteira
	-implmentar raiz quadrada
		-desativar primeiro operador quando a operação de raiz for ativada
		-reativar primeiro operador quando uma operação binária for ativada
	-Fazer o programa procurar durante a execução pelo arquivo de UI JanelaClean.glade e utilizá-la no lugar da JanelaPrincial.glade, deixando essa última como plano B caso a primeira não seja encontrada
	-Fazer com que múliplas instâncias da calculadora possam ser abertas
	-Fazer com que a calculadora consiga ser aberta pelo desktop
	-Fazer janela de créditos
		Colocar a lista de autores para ser exibida
		Colocar licensa GPL v3
